好撚慘 59歲黃秋生 工作歸0欠巨債破產 賣2000尺大屋

有冇人知發生咩事？做咩無啦啦欠巨債！

佢似係好（難）賭既人。。

俾人打壓？

因為抗共，冇曬收入，演員好多支出，欠債唔出奇。

連黃秋生咁有份量都頂唔順

借錢玩高息集資

奶共又要立牌坊，奶共失敗再得罪人

最後係爛賭，真係好爛賭，出晒名

搵612幫手

咁要睇佢啲欠債點嚟喎

佢去台撈咩

14年捱到依家都6年

買音響器材?

秋生破産咁驚

奶共藝人GEM、黃祖藍就風山水起買大屋

呢個世界太唔公平

有冇眾籌戶口
話晒手足，積少成多，一人比少少唔過份

新聞話賣叉燒包

咩原因搞到欠巨債先?

習包子

有無人記得佢當年輸好多錢比星爺同叻狗

爛賭神仙難救啦

八仙飯店

搵蕭生幫啦

講真 佢正正常常理財一早上晒岸啦
依家要賣樓還債真係自己問題播

爛

其實唔只秋生，好多明星藝人都冇job
好多人失業，電影押後上映 影展都要改期
共產肺炎害到全球雞毛鴨血，連屎都無得食

邊度有話破產

佢有搞劇團 唔知關唔關事

有睇頭

More

原本佢可以年年億億聲 只要佢肯沉默

第一之攞完影帝都霉過一排，佢都高高低低不斷

賭咩
出名到我聽都未聽過

佢真係算係咁 起碼唔似其他奶共明星 返大陸賺錢容咩易

佢仲有私生子
之前又要送啲仔出國讀書

講到全香港人都知咩事咁 jm9

佢自尊唔會比咁做囉 我諗佢賭錢 都係想維持返個面子 過返以前風光物質生活

講到之前冇工返咁

「香港娛樂圏破滅，弊在賂TVB 。」
~Sky_Croc

咁起碼有收入先

佢開工唔收片酬

完全正確

Tvb 普通演員都住豪宅啦

支持佢走難

都叫有得走去台灣有第二人生
唔使講到準備坐監咁，大把香港人慘過佢

唔知佢講定邊個講
話呢啲獎死亡之吻黎 拎咗就冇人夠膽搵
「嘩你影帝黎 邊請得起你呀」

周星馳揸4仔底贏佢果次？
屌你咩

真係好仆街, 輸曬事業都仲要屈尻人

要問番佢本人 如果係撐住劇團養班人要賣樓真係要支持佢

原因？

阿澤都講過，佢拍完無間道之後果幾年賺成千萬，劉華仲問佢要唔要佢間加多利山單位，要就800萬賣比佢，但佢冇要到，仲大花筒冇理財，洗下洗下洗撚晒都唔知，最後要入英皇拍戲，賺返黎既錢比晒阿田管，阿田就幫佢買樓...
我覺得秋生似係風光時理財不善，但佢同阿澤既分別係阿澤翻到身，但而家時勢佢係香港同大陸唔會再有咩撈......

佢拍過好多套經典下 我覺得佢套失眠好好睇

雖然唔知係唔係真
不過我覺得佢9UP多
破產都係一個手段姐

俾人個感覺似ja..無話佢真係好賭

用筷子插閪

咪傻啦，好多唔出名嘅二打六 人工好低咋，
唔係成日有工開加上人工又低，愛回家Anita都話試過月入得3000，細龍生以前都無工開係愛回家先多啲工開，唔係當紅小生就慘啦

破產都係一個手段？咩料

佢老竇好似唔係喺澳洲？ 點解唔去澳洲

似你老味

我意思一線

睇清楚兩黨同左媒形勢，就應該做實事, 背水一戰

Sources? 又玩人格謀殺

你老母做雞都係出晒名

喺段片唔講都唔知 原來佢有老婆同仔以前係咪玩女人 搞到妻離子散？

睇左人地影評
估到底咩事
Diu 詛咒戲 on撚9

氣炸叉燒包

我都覺。。應該係有D問題，但外人唔知，可能家庭問題，或者投資失利

送個仔出國，點知個仔藍到發黑

你老母好似做雞 樓下個呀叔好似話好好屌

香港的政治環境，根本無電影題材，除非拍三國西遊或鬼片
共匪自己淫亂就得，三級片又禁，愛情片又話不能太親密，痴撚線！

我唔玩la.jpg

秋生接受港台節目《舊日的足跡》訪問，自言當年「病到七彩」，當時跟太太又有點衝突；就在那時，有一個女人對他非凡地好，秋生嘆謂：「所以一定要小心超級好的女人，可能會超凡地衰！」秋生續道：「當時她已經有了BB，我要負責，也沒有告訴太太。」不過，事情很快就揭穿了。「那女人忽然抱著孩子要送回給我，我抱BB回家，3分鐘後她又回頭要抱回孩子，還打爆我的眼鏡，我見BB面上有血，以為兒子出事，故將她趕走，後來發現是自己流血。」

佢之前自己搞舞台劇唔知係咪嗰度欠左債

佢以為電影咁多人睇冇諗到舞台劇係搞唔起

係都易還財務啦

嘉多利山單位變自由行勝點
緊係唔要

香港而家娛樂圈咁垃圾 黃金年代風光不再 一年一套電影都唔知有冇 邊似KOL搵得咁多 偏偏黃秋生係黃 又唔會有乜廣告搵佢 香港而家邊有明星得返KOL youtube賺錢最實際 慘慘

淨係拍無間道都可以退休啦我估

應該真係爛賭，佢就算大洗，差唔多冇錢都識慳住用，未必去到賣樓還錢呢一步

呢啲好難黃色經濟圈
想幫都冇得幫
唔似飲食、salon、服裝嗰啲

生秋王

估唔到去到佢呢個級數都會搞到冇左咁多錢

幾時都係手停口停，所以中共有幾邪惡呢。

佢呢種大明星會欠債得兩個原因，一係理財不善，一係做生意蝕鳩晒

否則佢紅左廿幾年，特別以前電影個市仲算好果陣，每年咁多戲開，儲儲埋埋，點會因為區區武肺無工開就搞到要賣樓

你話好似周星馳果d係生意影響就唔同

Wtf 我聽咗啲乜 咁呢方面係抵死

依個世界本來就係唔公平

GEM和黃祖藍至少識得玩娛樂圈和賺中國人錢的遊戲規則
你想賺中國人的錢,就要負出一定的代價

至少唔係爛賭不過傻咗先會搞舞台劇

你都痴撚線

近年見到秋生係幕前好似得早排viutv既飲食節目同埋死因無可疑
好似仲有零星夢台劇 咁搞法邊個都死 仆街支共同武漢肺炎

有2000尺大屋賣都好慘，傻左？

你叫秋生學王祖藍咁 同老婆係台上扮小丑唱歌？

如果黃秋生而家去大陸拍劇 為咗還債 我想知你哋接唔接受到

Blocked

杜文澤做個傻強都執千萬
秋生咁重戲份分成多呢？？
如果筆錢拎黎置業點計 果時阿澤講過半山都係800萬

Source

你老母你女朋友都出名做雞三舊水過夜

講咁多咪又係有第3者
控制唔到自己下體

可能賣咗都係一身債呢 有錢都會變返窮人姐

扮錯色囉

連登仔開口埋口撐黃

但你地有撚錢撐咩

近來佢又唔爭氣拍垃圾片無人睇

自己又大使又成日記住當日風光

廢老抵死

佢無儲錢架？ 周潤發拍咁多年戲都過十億身家啦
佢無咁高片酬 都搵到過幾千萬掛

佢對上收足片酬應該係拍失眠
淪落人佢都無收足片酬
但我又覺秋生哥係個好慳嘅人

2000尺大屋算唔算儲左錢

佢當時搵既錢已經根本唔會愁
已經唔計古惑仔

佢唔係去台灣咩

佢唔會再有機會返大陸拍劇
更何況,而家中國要求港澳藝人十年內唔可以做出叛國叛黨的行為和言論

不過老實講 尤其是男明星 未聽過唔會出軌 除咗劉德華嗰啲賣好形象 周星馳 成龍咪又係周圍玩女

以前除左買獨立屋，根本唔會蝕
平手走人都賺租金，想問點解唔要？

人就係咁
有墜性

好慳又會唔掂？

睇清楚佢d私生活點使錢啦

唔係佢把口話黃就要撐既

早幾年又無錢要奶cctxb你唔記得左喇？

廢老抵死啦

有2000尺大屋可以賣，幾千萬揸手有幾慘？

講真呢行既人好多都三更窮五更富
突然就賺幾千萬, 突然又可以幾年食屎
啲錢易嚟易去又感覺上啲錢易搵
個人就會大洗
佢哋根本唔會諗之後自己賺唔返, 因為依家易賺
加上個個圈啲人吃喝玩樂最叻
平時衣食住行樣樣都見慣靚野享受開
洗咗個開頭就返唔到轉頭
依家我哋就識話俾著我哋會點點點...
到咗真係佢, 可能都係大洗到痴線
識諗既人唔多....可能要跌到仆街先識醒

好可惜 明星真係要有啲錢先好揀顏色 唔係斷晒你資源 不過睇吓王祖藍條契弟 賺幾多都唔夠

條友其實有幾多頭住家 ?
成日扮演技大師呃蝦條，開支都唔細，但就唔識揾件闊太咬老軟。

嗰幾千萬唔使還？有冇睇內文㗎

你老母似做雞，你老豆似係生花柳，你條女似同其他仔仔無套瘋狂中出

我無話係呀，個感覺似咋

煮個濕鳩公仔麵都擺個專家款

死廢老

大把人有需要金錢支持多過佢

Sad but true不過我唔覺得抵死 呢啲叫有志氣 respect !!!

ALL IN 0005收息 咪可以收皮

買黎住

有冇欠債唔知，但搵唔到錢就一定為香港，香港人課金未？

原來套戲係真人真事

唔會冇啦啦欠巨債
賭或股票/炒賣或生意失敗？

佢呢D級數 要佢接返散JOB都唔會做啦 何況集資
其實佢應該有打算啦 去得台灣 應該夠錢退休

大洗開又好難番轉頭既
尤其娛樂圈果d叫你聲秋生哥又要請下食飯送下禮仲一定要大方得體
買衫又唔可以買u記唔係又會上頭條
最慘就係出名做人前輩但冇錢
不過唔識理財都一定關事

佢唔係去咗台灣咩

成龍呢d極品就唔好提la

佢話要節省開支先要搬
咁係咪即係代表佢係租
即係三四千萬都冇

佢當年買左，而家升左3倍啦

佢有錢唔洗去台灣啦，本身有英國血統點會住唔慣英國

俾星爺偷雞那次！ 我仲記得那次是近雞年的新年。

我地香港人點解唔撐佢？

佢如果肯奶共，地位同搵錢能力唔會低過成龍幾多。

人地呢啲咪有骨氣有決心囉
學大部分港豬咁無痛抗爭咩
又話要供樓 又話要養家

套死因無可疑完全係靠佢撐起成部電影 睇吓嗰個陳家樂同湯怡 啲戲屎到

Anyway我自己覺得有啲好睇

劉青雲

佢賭乜多

會投資就唔係澤哥

你間屋貴既淨係比差餉同地租都好撚甘
住細屋開支咪細d

呢篇新聞係用黎警告藝人唔奶共既下場，就算知名如黃秋生都係咁
歡迎繼續討論發大黎講

幾年無收入咁滯，開支又大，好似借左楊受成一舊錢

班手足邊有錢 好多人都係得把口咋嘛 仲有好多唔抵得佢住2000尺大屋 話有咩咁慘 如果佢整個基金會 認真會捐$500蚊

其實點解工作歸0，就算比大陸打壓
以佢咁嘅級數就算拍電視都唔會冇工作喎
再唔係舞台劇，教人做戲

咩啊上面話佢係想整舞台劇先借咁多錢 佢個格係臭串嘅

點會有工作 香港咩環境 佢就係搞舞台劇整到借錢

條友好爛賭, 完
咁既年紀, 佢個黃金時期, 搵埋識儲識投資夠過世

只可以去幫襯支持佢嘅作品
唔可以直接比錢佢
個個話唔掂你幫得幾個

賣完2千尺樓 夠還錢 又有生活費掛

希望佢去到台灣有人生第2個高峰

所以點解藝人寧願奶共

又loop

我都好唔掂
我好黃架

係阿 借錢召你老母妓

佢契仔周董唔出手

佢個仔去美國讀書都可以係藍 送黎嘥錢個仔唔要都罷

不安

佢真係好好 其實佢咁有份量 如果無良心都可以好似填海華一樣咁搵大錢㗎

仲未明？

認真咩佢契仔係周董？ 周董紅到發黑

破了產但嬴盡respect

人肉

去到咪又係群埋啲大陸人玩

好多啲ABC偽鬼仔偽鬼妹都係藍到發黑
覺得你啲人阻住佢吃喝玩樂

黃秋生奶共?
縮番埋你老母個生滋閪到啦

我反而覺得佢而家幾好

有演技又出名一早應講去台灣發展

拍完頭文字D之後上左契

人哋去咗台灣啦

成班pr 帶風向 又咩覺得爛賭又盛
屌你老母個個一味靠估

主因得一個 講幾句人話
共產黨玻璃心全面封殺
就係咁簡單

佢twitter日日鬧

好諷刺 哈哈
睇吓成個世界變咗中國仲有冇得玩

唉，佢真心有風骨，睇化晒
睇到好心up

呢個真
喺歐美成日比人歧視，呢幾年支那啲暴發戶幫佢哋出返啖氣，所以佢哋好撚藍，至於新疆香港西藏問題佢哋跟本唔care

已經放棄咗香港 幾好呀台灣起碼有民主 啲嘢又平

你平行時空過來？
定10幾年冇上網冇出街
最近先識上網？

有咩證據先？無就咪撚鳩吹啦屌

唔知喎 睇唔到

分化撚

冇啦啦差人錢 佢做咁耐冇儲錢？

留喺香港你養佢咩

人哋有手有腳去到台灣又風生水起啦

0工作量咁滯 點頂
跟本香港商家佬一係就藍 一係就唔敢得罪大陸

希望嗰邊有佢識嘅人 幫幫佢 發展順利啦 永遠記得佢大左好多歡樂俾香港人 實至名歸嘅影帝

所以youtuber係明星

套套都唔收咩 一兩套冇收 之後有小小分紅

決撚左裂啦唔係黃藍做到朋友掛

香港分紅有幾多啊

杜汶澤會唔會比啲錢佢洗

佢之前已經差人錢好耐
但被封殺確實好大影響
之前都係靠楊受成借錢度日
利申：睇訪問見

哇
屌你老母同d廢老有咩分別

佢有公開講過何超儀有幫過佢

搵攬炒條撚樣啦，攞左3000萬分啲比秋生啦

你都好似係痴撚線既人

到底係賭乜...點解完全未聽過

連登仔好撚鍾意叫藝人表態
番去對住藍絲老闆就粒聲都唔出

黃秋生奶共?

淪落人佢無收個新人導演酬金
話有錢賺先分返比佢

去台灣，有契仔姐撚撐住

已經係一年前 嗰陣時個氣焰都仲喺度

真係笑撚死卡邦尼意粉落蛋白

係咁既啦 網上就兇痕

人肉叉。。

仲要用完即棄

黃周身(債)

唔係講笑 如果佢賣又真係有得做喎

係一個好人 會提攜新人

移得民佢最少有百五萬係手銀行有幾十萬
只係再冇野做就餐餐食清菜白飯咁解

如果用藍絲肉整 十打唔該

開pateron開live鳩up下
以佢咁既知名度
每個月閒閒地都有10幾萬啦

幫佢不如幫左窮手足先啦

課乜撚野金？
得佢一個揾唔到錢？
革得命就預左有後果架啦

20年前已經過生
阿哥定細佬喺澳洲

都幫

又要屌又要淆

有2000呎樓畀你去賣, 套現還清D價仲有大把剩, 有幾慘?

佢啲錢用哂去邊??
掉低樽鹽, 搵佢外國嘅失散兄弟幫幫手

共產黨政權脆弱如玻璃，一撼就碎

On9

好撚尷尬喎

Ohhh原來死咗咁耐

所以話 天秤既都係垃圾

若果係賭既，怪得邊個

邊撚度有話佢破產？

呢啲人係咪窮到七彩？ 冇錢先去賣呀嘛 還咗幾多都唔知啦

睇到眼濕濕

已封鎖會員 無帶錢去食飯

屌 隻快樂過生活好難聽 毀左段片

冇咩? sor 腦補咗

好多人格謀殺回覆，聽講佢淪落人唔收錢拍

好人係冇好報

做咁多年都儲唔到錢 抵死啦

佢用左成副身家幫手足？

唔該巴打幫我貼左

HOCC點會分人血出嚟

大洗！好景嘅時候 洗腳唔抹腳！

啲pr仲話佢奶共！

2千萬買軍火

秋生都咁嘅收場。。

手足

1.佢整個基金會的話，好快又會以洗黑錢、國家安全和其他等等理由被封

2.以普遍黃絲的性格，捐錢的話，一早捐咗啦！

啲人係咪冇睇條片？
明顯係佢表態左黃之後冇人再比 job 佢做啦，佢講到自己而家係過街老鼠咁，好慘

去非洲屌黑妹

唔通要行乞先捐到錢？！

當層樓2千萬，唔通你爭街數幾百賣就走去賣樓，唔係爭千5，2千都唔會賣啦下話

上面有人屌我9up，又旗又咩
人格謀殺，有無証明，

有d野係你班細路唔知啫
俾d訪問水2水就當咩同路人
笑撚死，佢奶唔掂建制唔受佢玩
無錢落袋咪轉黃屌政府囉

佢一直係親政府親建制信權威
以前屌7你班後生搞事，唔記得啦

之前由老曾到梁狗時代
都係奶到實一實，討好權貴
收資助，搞演藝話劇
同高智森一條路
本質同長毛一撚樣

重有佢賭咩，係馬交撈廳
都知以前係馬交常客

佢係梁粉時代做過咩講過咩
咁快人人唔記得，真係神奇

點解佢撈唔掂，無人受佢玩
連杜文澤咁撚屎忽都無事
皆因佢堅屎忽鬼，
果時佢以為上到位，得罪幾多人
佢重仆街過曾志偉

依家咪2面都怕左佢囉無人理佢
唔知就問下知佢圈子d人
大把野聽呀

佢本身自己有搞舞台劇，宜家咩都演唔到緊係會收皮
仲有其實香港好多人都係透過借錢做生意
本身冇咁多資金，要創業除咗借都冇辦法

Pin la

黃還黃
但成60歲人要賣樓還債
佢理財點都有問題
如果收入唔停,佢咪可以keep住還

不過又咁講,每個人都有缺點
理財不善又點?
叫你幫手還咩

你話何韻詩係左膠黃，我信架

至於黃秋生係堅黃，算吧啦
你不如話長毛係手足
司徒華係真民主
蔡耀昌專幫香港人啦

跟本班傻仔當左黃色圈個個都係好人，抽生呢d就真係可憐人自有可恨之處啦

Lm

兩個字 On9

有2000呎樓都要破產

果時佢上位果時
不知氣燄幾撚大
圈內咩人都俾佢屌過串過
勁過成龍，專教人拍野
佢果時串撚到惡撚到
由大至細都得罪晒

有段時期埋到建制果邊
親政府攬梁振英隻腳實一實
有晒新聞有晒報導

依個post竟然無人提
話佢一直黃，真係嚇死人
上面重有人衆籌俾佢
係咪有老千想搭棚搵食呀

又唔好咁瀨，武漢肺炎係有影響，但以黃秋生咁嘅地位，唔應該搞成咁。

會搞成咁，一定係自己理財唔好。

堆藝人，吹到拍場戲又袋成百萬，個個代言又7、8位數字，係呀武肺搞到無工開無收入呀，之前無儲蓄㗎？

台前都搞成咁，咁幕後嗰啲一套戲最多收幾萬嗰啲咪跳樓都唔掂？

可惜.........

今晚就要你冚家剷

fake news

5毛

佢搞舞台劇蝕錢都可以俾人唱佢賭輸錢

叫澤dor幫佢咪得

佢煮野ok
直接起台灣開餐廳

課金比佢有乜問題？

見到呢度留言仲可慘
黄都俾人插到飛起
仲幸災樂禍咁
我係秋生見到呢度留言都後悔點解開初唔學周柏豪

睇完成條片都冇講過因咩事欠下巨債

成條片係咁訴苦

你講得啱
黑暴份子抵俾警甴掟落街 輪姦同虐殺
入冊嗰啲係罪有應得 5碌都係咎由自取

咪係

佢肯開聲，點會無人幫，肯定佢自己大男人，唔要人幫先搞到咁

一來俘誇（實際邊有一套戲袋幾千萬丫）
二來班藝人好多都老粗黎，點會識儲錢丫

講表態大部分香港人都有表態喇，定係黃秋生有上前線我唔知？

想知因乜欠巨債

第11頁都未知

捐錢去612

佢應該係賣屋走佬扮還債姐

廢柴 食屎狗

佢打算移民去台灣，連根拔起咁走

黃秋生欠下巨債->黃秋生破左產->黃秋生向大家攞錢->黃秋生根本唔值得大家比錢食人血饅頭->連登仔開始屌黃秋生

乜連登仔思維咁撚跳脫既

咁多年都無儲落$?
正常退休嘆世界啦

佢去台灣冇JOB咩?

得罪講句，啲歪星根本唔值呢個價
仆街既唔係個價，係啲綑綁條款
唔比出面執job之餘你想馬死落地行返餐廳返sales都唔準

全港最大文盲論壇

睇標題唔睇內文

係爛賭唔係難賭
係咋唔係ja

所以話憎一個人要在網上玩人格謀殺幾容易，又唔洗成本，
連續開幾個帖自推將白講成黑吸引下啲仇恨撚一齊圍威喂，
就算最後整唔死條友，起碼可以圍爐自high吓當隔山打牛，
佢在明你在暗郁你唔到，根本立在不敗之地

fake

唔係細佬

係孖生大佬

😖

佢講咁耐都無source

似五毛老作啲野屈人多啲喎

你講啲野似五毛老作，屈人多啲喎

之峰夠俾藍絲話海軍陸戰隊啦

你講我就要信？無source乜support都無

利申覺得秋生係理財不善無儲蓄＋搞舞臺劇團支出大多啲

轉軚代表咩？就要唔撐黃秋生？
依家洗唔洗撐番89.64反共既肥媽。

頭一頁好撚痴線
啲人根本係度9up都幾十個like
三人成虎

黃店計唔計？黃店真係好撚大付出呀屌你老母

正正常常唔爛賭冇借錢，佢級數晨早上哂岸啦，點會欠巨債破產，似係理財不善多

大把同期霉過佢都發哂達

破產都要比你地罵，唔怪得個個藝人唔係變藍就唔出聲

冇人罵佢喎，但以佢的地位搞到欠債破產，好明顯係個人原因，唔關政治事啦

叫我？

欠債唔係搞舞台劇咩

屌你地係咪on9架
同廢老藍絲一樣2,3下就信到十足
定真係咁多五毛呀
見一個block一個

其實佢講畀人知有乜用 只會愈多人更奶共

呢條友講既野信一半先啦

係封殺，都唔應該會而家咁啦

拍套戲當佢袋300萬好未？
佢拍過幾多套戲？

杜文澤話無間道袋成千萬，黃秋生會少過杜文澤咩？
（當然，浮誇實有，但拍無間點都有好幾百萬呀？）

唔使識理財，唔亂洗放銀行收息都夠啦

秋生....雨革....試問誰人未發聲.....
唉.....支持秋生....

秋生奶共的話神早上大陸神台了

抗共係好大成本，所以發展黃色經濟圈係好重要。

共匪嘅紅色經濟圈其實搞得好成功，連歐洲好多國家都要跪低，係講緊成個國家都要跪。

唔係美國企出嚟對抗，東盟，歐盟，非盟全部已經跪晒。

強如李嘉誠都要走佬，就知係超限戰嚟。

推

拍條片果陣佢都未去台灣，唔通吹大雞話佢會賣屋走佬咩
9up 下話欠債要賣樓咁多人信

影帝

肯定爛賭啦，出埋大飛馬經

謝謝秋生老師指導

同我老母一鳩樣
睇完同我講黃秋生做左乞e

果班唔知係戇鳩5毛黎

適者生存

如果個世界正正常常佢都唔會無野撈既,你咪睇下奶共果班,一樣大洗,但係人地肯含,咪無事囉

黃秋生拍電影好過啦，拍港產片都好
電視就拍美劇都得啦，tvb係出名人工低， 歪星無演技都要搵食架嘛頂爛市又唔好，真心Anita 去拍日本寫真、av 重好搵，細細粒又有腿睇

抹撚乾淨粒馬眼先講野啦

依篇野同杜如風潮文有咩分別？

第3集

唔使八百萬
零二零三中半山有啲六七百呎成咗五六百萬度

好似

但係仲有錢移民台灣

無錢時奶cctxb

婚外情

坐食山崩

代表佢係一個想食兩家茶禮失敗就扮黃既屎忽鬼

#44898

好大駛？
因為佢算係食到 香港娛樂圈黃金時代嘅全盛期至水尾期

照計搵唔少

應該理財不善 無跟連登股神
唔係發左啦

食正娛樂圈10/8年 光輝歲月
賺唔少應該

印仔講真理

個post啲五毛多到

得罪中共真係無好結果

手誤負皮，謹此致歉。

理性分析下先
有人話佢理財不善啱一半
其實佢片中理財不善只係講緊過去買太多唔保值嘅嘢
佢蝕錢主要唔關佢亂買嘢事
睇佢搞到要搬
就算佢冇亂買嘢今次可能都要蝕層樓
佢主要應該係舞台劇嗰邊出事
宜家咩都做唔到一定蝕撚到仆街
再講條片只係佢回顧當年有所感概
唔洗講到佢又賭又亂洗錢冇金錢觀
世界上大把人有物慾
你唔係借錢返嚟先洗未來錢搞到破產
基本上冇咩值得道德審判
大家以事論事

黃圈其實對比紅圈真係好細

呢個世界 一係拳頭大 一係就錢多 話哂事

黃圈係一個表態同意識形態多

黃色破產圈

係啦，一睇就覺得佢係賭仔樣。

好明顯係個人理財問題，根本唔關政治事

好似話移民台灣

又哂一個ac

比着我係佢都走仲留係支國拍戲咩
真心尊重佢唔似其他偽人咁為左錢奶共

駁唔到就收皮啦，90年代開始紅左二十年，咁都儲唔到錢就係自己問題啦

你都好似一個毒撚冇人鍾意冇人愛要靠上網打啲戇鳩野擦存在感, 我覺得你似所以你就係啦

而家d五毛衝出黎俾人block

人地搞舞台劇呀，撞正武肺

on9

59歲？？唔止呀嘛

撚有講破產 同藍絲啲page一樣咁撚On9

完全無人提佢之前無錢

幫cctxb拍劇

爛賭二。。。抵死

淪落人唔收片酬喎

人唔笑狗都吠

勁慘囉

清心水清
睇到兒登仔啲 logic 同 comment 真係為香港抹一把冷汗

佢去到台灣，做啲產品代言人應該都夠生活啦

DLLM成班0.5出動
秋生雨傘果陣因為出過聲比中共打壓
早兩年拍同路人都講緊唔係好掂
乜撚嘢賭錢欠債死開啲啦

連周星馳都有財務問題。所以未必定理財問題

同路人咩黎

你說得對，黄圈size係好細，但起碼係個細經濟圈下嘅人都可以生存，當然要吸納外面嘅人，唔好完全排斥（千祈唔好變內循環），黃圈目的係唔洗全部人跪著賺錢。

以今次做例子，如果一個明星入到支那市場，係以億計嘅進帳。
但如果只係香港市場可能幾十萬至幾百萬已經係盡。

如果有黃圈影視產業，咁起碼啲有骨氣嘅藝人可以選擇賺少啲但保留骨氣。唔洗下下俾支共SM後仲要感謝支共（唔排隊有啲偽人係真心鐘意俾人SM)

但係冇黃圈情況下你只可選擇失業或被SM。

現在係冇公司，投資人願意投資係一個入唔到紅色經濟圈嘅藝人。

如果黃圈嘅影視產業做得好，打入到其他國家市場，起碼先可以吸引多啲人為公義發聲。

屌你老母又哂一個ac
佢幫左手足好多

睇票房分成喎

唔計比唔比人打壓
佢之前拍戲起碼過千萬身家

慳慳地你肯定會唔掂?

以家黃秋生都睇透人生
不追求榮華富貴，可以放心佢

根本自己問題
扮乜7
唔好下下幫佢戴個光環啦
自己投資失利損手又要入中共數啦啵?

你老母臭閪 咩叫從此唔再賭

講乜鳩都俾你條雞蟲後代屈

你哋岩 佢係唔識資產管理 之前賭錢一定輸左唔少錢 但係佢亦都犧牲左翻盤賺錢嘅機會 佢大可以企藍 賺返唔少錢 唔需要喺度捱窮

不如佢去台灣拍劇啦，大把公司搶住要佢

藍絲分化五毛支那狗

我就懶得去查證係咪佢講
但就有呢段 唔知係咪佢唔企藍 定係藍唔受佢玩

港星黃秋生五年前因發言支持「雨傘革命」被疑港獨，而遭大陸封殺，即便他多次澄清，甚至強調自己是中國人，演藝圈工作及收入都大受影響

真係唔知
可以post返佢以前佢講過乜黎睇下

真
又唔見bob叔要賣樓bob叔夠唔奶共，依家啲錢多到都唔知點駛
秋生欠債應該唔關支那事既
你話演員開支好大，痴線啦個個人都可以開支大或細，自己控制嫁姐

但我地又唔好講到秋生好慘咁，你睇佢都話依家先知自己唔要啲咩，先知以前係錯

唔關事啦
杜文澤都繼續風生水起
人既問題姐

不過秋生依家可能會體會到一啲佢半世人都冇體會到既野呢，又唔好講到佢咁慘

痴線，人可以變既
王喜都話佢721前係藍絲

如果真係好似呢段新聞咁講 佢曾經支持過港獨 只不過受唔住輿論壓力轉軚 近幾年又轉返黃 咁其實佢內心都好關心香港

VIU 無野比佢拍咩

唔好美化用詞

一句到尾牆頭草
只不過以家比人封殺左 永無翻身之日 先企定一邊咋
係佢無得選擇 而唔係佢唔選擇

連黃抽生依條屎忽鬼
忽然間都變撚左咩手足義士
明明一直攬建制奶政府
一直擦689鞋
佔中果時重屌7班後生仔話搞事

成個post
上面咁多人幫佢打灰機
真係神經病

佢係電影圈無得撈都一段日子
未有反送中，佢已經無野拍

佢爛滾爛酒爛賭出晒名
唔好做神啦，不過我好懷疑
上面係咪好多打手幫佢搭棚

總結，最好笑屌7黃抽生就5毛

人間的跌盪 默默迎送

建議秋生開 patreon 開 talk, 好似燒生咁，有人訂閱就有收入

講真就算真係黃,都60歲正常都退休啦
要搞到賣樓還債,點都係佢自己問題啦下話

一入個post 成版blocked user出晒黎

尊重啦

佢唔係華麗轉身
而係親政府擦689鞋親共失敗
得罪左好多人

果時佢以為上位做大代表
就9唔搭8
之後俾人踢走無得玩

誇張到
平時一個月執4,50萬個月唔講自己窮?

咪就係
一般打工仔
一年都係30萬年薪已經夠養自己

證明兒登好多人盲撐
明明佢牆頭草到人地唔受佢玩 都講到佢係手足

認真？佢609 612 71都有遊行喎

唔公平既係香港 ， 埋沒人材既地方
只要係認契弟 理得你幾撚有料有Talent都係垃圾一條
即係你有幾好打都係戇鳩 幾時都話香港人 定位係要做韋小寶

佢比杜汶澤訪問果度講

佢好似係撐佔中先比人封殺喎

一開始佢都支持港獨 好老實講你都識講佢會俾人封殺啦 唔係個個人都可以直接到犧牲所有嘢同埋事業 如果你係間藍公司返工好多年 唔通你話唔做就唔做 本身冇乜前途月入一萬就冇乜所謂 最緊要係現在同一陣線 anyway點解唔可以係佢變咗 咁啱俾人封殺？ 呢啲都只係我小小嘅個人見解

唔知講緊佢邊個仔，因為佢有三個仔㗎嘛，兩個香港大嘅（後尾大仔去咗美國讀書），一個最近先相認返。

宜家咪67
手足就食掛住黃店抗爭

如果呢一刻 黑警同你講佢想轉黃 佢知錯了 你受唔受

警察手足

連登仔：我唔知我睇唔到

個撚個賭徒都話從此不再賭架啦

三千萬喺英國嘆

黃秋生係真漢子！香港已經唔係以前嘅香港，但人不變依然有一大班明白你支持你嘅人！

小弟想當年年少無知，去咗大台做咗幾晚老臨，有機會同影帝同場真心，秋生有胸襟，無架子，專業，對工作熱誠，同比之下，果啲所謂視帝視后演戰同機械人差唔多，非常一般。眼見佢而家咁樣，真係有啲唔開心。

咁佢又未至於係警察 警察直情係冇人性犯晒罪 見政立場都可以改變嘅啫 唔係嘅話文宣有咩用 都唔接受人改變嘅話 重新多次個人見解

你老母係臭雞 真係好撚臭 出曬名

真係捐俾攬炒巴都好過益港豬 香港幾撚時先可以死一半人

黃秋生幾時轉過軚呀？

黃秋生也在文末一併澄清：「我的政治觀點多年來已講過多次，我並不支持或相信港獨，由是推論，從任何角度可知，香港是大陸的國土。」也聲明自己還參與過保衛釣魚台的活動。

呢個係財商問題

想問上面成班人話你分化五毛
而你係唯一一個掌握真相既人係唔係好爽
有無覺得連登仔弱智
好似豬狗一樣

好似之前有個訪問佢話去賭場輸左廿萬，出去食口煙返去回返本，之後即刻返香港發誓以後唔賭錢喎

佢上杜文澤網台節目果時自己講

其實佢做過咩幫年青人 除左係social media 度出下post之外

秋生變黃condom

樓主無FC
on99

香港人抗爭就係要付出代價，基本上往後香港好難出到你心愛既藝人，香港市場已經細仲要唔可以奶共，所以有時候就係咁爭取某D野就要犧牲某D野。香港已經係一塊染紅哂既布，點洗都唔會乾淨。

搞到咁樣都唔返大陸搵錢或者唔奶共咁已經足夠啦。
佢會搞到咁最大原因一定係撐香港

而家仲有定只係之前會咁呢？

我淨係知如果佢山窮水盡走去賴共佢就唔會咁姐。

起碼佢有2000尺屋可以賣
我二十尺都冇

岩呀

呢啲叫大中華膠。

呢套好心寒添

咁算唔算手足
有風洗盡利

正解。
鍾鎮濤破左產都可以靠奶共翻身做破產界KOL啦。

佢到時老厲害㗎， 佢可以等埋位是同埋啲埸務其他都賭埋一份，最高上落一晚輸咗 三十幾萬

利申， 我朋友做燈光師聽佢講

呼籲各位藝人以後發聲前望下自己個銀行戶口先

第時衰左無人會可憐你

咪係 藝人失去嘅比普通人更多錢 成班人係咁喺度捉蟲都唔支持下

對唔住
真係唔明你噏乜鳩

馬死落地行 人生高高低低都唔會影響到佢 其實佢好撚勁
我相信好多人都做唔到佢咁

佢唔係移民咩

你支那口音？

有時覺得同路人先係最鍾意食人血饅頭

最緊要當時畫面好睇
有大明星發聲，好野！
事後話之你

住2000呎屋係咩概念

真唔真架

幾個五毛玩人格謀殺

on9，你老母似出來接客呀

呢位師兄心水清，一睇就知本身好撚唔掂，就黎都要死嫁啦。撞正社會件事，諗住博一博扮黃翻身，點知原來得開頭係威係勢，後尾就玩到爛曬，大部份黃既都係仙都唔仙下，坐錯船既後果睇下叻哥個d 咪醒，衣食無憂又有人照住，仲有獎拎添

最後仲比周海味殺左

靚抽

依啲理論上嘅嘢講咗好耐，
實際上連八蚊一首歌都嫌貴，
免費可以聽仲要踩兩腳，
之前mk h漫個post一版就一大堆人求開心版，
多數人除咗鍵盤上打兩句支持支持，
根本唔會有實際貢獻。

屌那星啦

人哋過台灣發展，幾個月之前講咗啦🤔

姦人個幕真係J死人

唔好意思Google個語音出咗問題，揸緊車睇唔到，係話賭得好厲害

蕭生都周身債。

賭仔話唔賭

小學畢業未👉🏾🧠🤷🏾‍♂️

訓撚左幾耐

其實個爛字有幾撚難打? 我屌你老母書都讀唔撚成

浪子回頭金不換

小學畢業？

啲藍絲咁樣都要拎黎打J

係食軟飯

你講得冇錯，但除咗黃圈外，無論乜圈都面對同一問題，係整個影視產業問題，不單單黃圈獨有。

但紅色經濟圈可以令紅色娛樂圈搞起，因為紅色經濟圈真係一個經濟圈，佢有唔同產業去支撐紅色媒體，紅色影視。

一個歌星賣歌難賺錢，但可以出show，賣廣告，做代言，同拍劇拍電影。

現時黃圈得飲食業，重要多數係小型企業。產業未夠多元，未夠規模做大型的宣傳活動。即係黃色產業仲未夠大。

紅圈係有嚴重排他性，所以一沾上了黃圈，基本上紅圈就會整死你。基於這個前題下，絕大部分企業一定會選擇跟隨紅圈規矩。除非有代替品。

啲狗點解咁效忠個極權政府，因為有好多係不能轉工，唔做狗就會大幅減人工。
如果做狗嘅人工同保安差唔多，你覺得跳船嘅會唔會大幅增加。

所以黃色經濟圈係好重要，唔只係香港要擴展到全世界

香港人唔從根本上改變自己消費嘅思考模式就好難做落去，
黃圈消費本身就唔係理性消費嚟，
偏偏係唔需要理性嘅時候個個就理性上腦咁批判，
sosad。

你其實logic錯哂

關google撚事咩

驚閪
去到台灣有佢契仔周杰倫照住佢

見啲藝人cheap到成日係youtube 賣1888蚊十次你就知

求其打句logic錯晒，要討論嘅起碼指出邊度錯咗，以為自己好撚醒之後互屌係冇意思。

討論，辯論唔係互屌，但連登係互屌論壇

首先唔好講黃色經濟圈擴展全世界 黃色經濟圈只會喺香港遲早淘汰 冇錯香港市民可以選擇買唔買嗰啲嘢政府亦都監管唔到 但係商店唔可以做咩選擇 因為背後係受到權力/法律嘅威脅同埋打壓 之後市民根本就冇得揀
點解紅色經濟圈會咁勁？並唔係因為個人嘅選擇而係極權操縱 你以為係支那商人同市民一直係自己揀企紅咩 根本冇得佢哋出聲
香港暫時所謂嗰啲藍店你可以話係佢自己意願 但係香港過幾年之後你覺得佢地仲可以講自由意志？你係冇可能可以用一個經濟圈去打低政府 因為經濟圈背後係政府 全部商店始終都要經過法律條文去經營 個邏輯係你要打低政府 你先可以作選擇 香港呢個黃色經濟圈只不過係暫時 依家香港可以話得返30%自由 遲啲去到10%嘅時候 就唔會玩得落去 你睇吓恒生都可以做例子啦 政府始終都會搞鳩佢哋
你講嘢真係有啲太過理想主義 你外國都話有機會做到
香港一日都係支那操縱就係冇可能做到 前提係外國民主地方 但本人嚟睇始終都覺得冇乜可能 冇錯外國人會睇到香港/新疆嗰啲地方幾慘 始終人嘅本性你都係冇得改變 災難唔會去到埋身嘅時侯 人始終都會追隨質素高/平嘅商品 好撚明顯eg連香港人都會支持apple啦屌 你話外國黃色經濟圈有突圍而出嘅商店都話啫 偏偏嗰啲大集團做支那人生意
仲有人哋政府私下同中蟈合作你都決定唔到啦 你香港人隻手根本就伸唔到過去 而且始終人哋都唔係身處係支那 最好笑你以為世界得香港咁慘 人哋唔鍾意嗰個地方就唔合作咩 好撚多極權地方都made in India, Africa, Vietnam, China
仲有一個點就係外國都不適用於以黃圈同藍圈作劃分 始終人哋都唔係對抗政府 就咁

有啲攰冇覆到姐 唔係覺得自己好撚醒 我講嘢有咩錯請你指正

唔明佢有乜有風洗盡利，唔識中文就咪亂用。

黃色圈呢
真係笑撚死

幫得幾多condom..

屌你老母睇嘢之前用下個死人腦啦
唔知又要喺度亂散佈消息